點解馬雲退休之後 連登冇晒人唱好支那寶

之前唔係日日有又話八達通落後又剩
班人做乜呢排消失晒咁

Cut budget